Searching for volunteers (Types: CS/AI, Logistics Support)

Hello everyone,
I have been working on a project analyzing images captured during recent protests in Hong Kong (since June 2019 - present) using cutting-edge Artificial Intelligence and Machine Learning method.
I am looking for a couple volunteers to assist me in this project. With the current on-going situation, it'd be the best if you are impermanently living in Western countries which are members of the Five Eye Intelligence Alliance. These countries include: Canada, United States, United Kingdom, New Zealand and Australia.
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
With the recent development in Hong Kong, I am also searching for volunteers in North America, particularly in Canada, who are interested in providing logistics support for the protesters who wish to apply as refugees in Canada.

If you are interested, please tg me @frankcastlepunisher. Security and background check will be conducted before recruitment.

Best,
Frank Castle